[PS4]Monster Hunter World 弓討論區 [3]

1001之後又唔閞POST

顯示所有 (2)
把勇氣水弓（要解放） 未研究
可能好過風漂冰弓
講起炎王 佢爆火煙果陣射身零傷
最好對應方法係咪轉點射打頭
唔帶貓,咁佢就會一直面向你,你瞄頭打,打到佢瞓低就大大力打柒佢

>我對住佢個頭，佢噴火既射程仲遠過我把弓....

咁樣o唔ok 可以點執

Sorry 原來有大佬開咗post
集中討論
[PS4]Monster Hunter World 弓討論區 [3]